Na er twee of drie keer twijfelachtig naar te hebben gekeken, alsof wees er zeker van dat het er echt was, hij legde zijn werk neer, legde zijn hand in zijn nek en trok een zwartgeblakerde snaar af met een stukje opgevouwen vod verbonden.
